覺唔覺kfc套餐價錢好混亂

簡個最著數個餐都咁難

食KFC通常都係食3-4人餐 其他都唔會留意

肥絲食左飯未？

好貴下

實屌你食緊右飯

m 餐真係貴過a 餐好多 又少件撻個飯又細

40幾蚊兩隻雞一個細飯 撚會食你咩

肥絲Ho ball ，連登愈嚟愈多小學雞，幫佢地改錯字

A2

A2最抵屌

肥絲？邊撚個肥絲呀 乜柒都睇唔到喎 慢慢單機啦死肥閪

同道中人

要左r2+a6，埋單都係60$左右
但好飽

買R餐

而家用app有個2人餐都係67蚊 四件雞2個大飯加雞粒

kfc
m1 m2 m3 就係傳統食2件雞+個side
m4 m5 就係包 + side
m6就係大飯+細雞 + side
之後r1 r2 牛飯同桶飯果d
另外會有promotion就係期限既雞+細飯+撻
無記錯就大約係咁玩

就係博你哋啲傻閪唔識計數 食咗貴餐囉

有coupon先去食

下午茶同雞皇桶飯幾抵食

kfc牛飯好似大過同平過吉野家
味道方式覺得差唔多

app 兩人餐最抵 >做問卷食M餐 > app -$2 食A餐 >桶-$20>兩份下午茶當正餐> ...

true

S3, S4 最抵食

R1 R2

禾支持肥絲

Marketing 嘅嘢你識條鐵咩

kfc 飽肚
麥記用左啲垃圾飽之後真係越做越渣
係港豬先係咁當糧咁食 不了

以前細過食KFC雞翼好撚好食,又多汁又滑
點解家下又乾又軟柴皮咁

一係r1加t8，一係上校餐，其他算撚數

又唔飽又貴執餐又慢

簡你老母

e家係咪冇左app二人餐喇

一個人通常淨係食A餐 A餐個期出嘅雞唔啱食就索性唔食
屌M餐又貴仲要得兩件雞同細飯 邊度夠食

無左#8

S3都抵？ S1抵屌啲wor

屌你個on9
人地已經夠on9
你仲要應佢個下先on99

當然啦 a餐係推廣餐黎 隔一兩個月又轉一次 緊係貴過m餐啦
唔係邊有人買a餐阿 有啲新出既雞仲要難食

食緊狗飯咋

S1正

屌仆街kfc
點解得3人冇2人餐
都算
仲要桶餐個飯唔水撚死轉薯格
好撚死板

最抵食係兩舊雞, 一個飯,一個葡TART, 一杯汽水個個啦
好似43蚊

傻仔，唔計筒飯唔計優惠卷，一定係當造雞嘅a2最抵食

無 coupon 我唔會揀KFC

之前個全雞特盛餐好抵食1
44蚊

kfc 真係無選擇
最平永遠得一款

R1，唔夠飽就兩個R1

Your name

S1 係最抵

小弟鐘意S3,S4 因為有辣雞翼

肥絲屌得好

我愛你

只食新口味雞，通常a2有埋葡撻加飯

一定要用app 桶餐減20 咁一定最抵

幾年前34 依家加到去到40.5
5o蚊不是夢

你就煩

揀

而家個巴辣雞腿包難食咗好多

點解KFC啲飯唔可以轉其他嘢，好撚憎食KFC啲飯

舊雞炸到黑哂, 又薄
d肉又唔得, 咬落去有時都幾難撕開佢

點先可以食到雞+薯格

之前個乜鳩大胃王餐食過一次，難食過屎。舊扒勁薄又炸到乾，紙皮咁撚樣，啲炸粉多到你咬落去係會牙肉痛

下午茶餐同桶飯最平

其他不了

真係未試過就咁叫一個餐一人份咁食
食親都係一班人一齊食先會叫 仲要講緊細個先會咁 依家應該十年未食過

你食屎大

學生A餐 30蚊

散叫算

桶飯最抵屌

拿肥絲, 今次我撐你

d雞好難吃，麥記d雞仲好食

點解1樓跳咗去3樓？
我好似見唔到某啲嘢咁